人生好似冇咩目標咁

極頹,成個廢青咁都唔知想點

放心, 世上好多人同你一樣

正常